暴涨的河流将泥沙带向下游，并在沿途沉积。 沉闷的沿海土壤? 这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻 
 河上的所有人都承认，我们瓶中的水很可能是沸腾的，我们的啤酒是沙质的，是温的，直到有人带着这个搬运工出现。 在225英里的河流之旅中你需要带的装备|Mitch Breton | 2020年9月6日|户外在线 
 这些问题包括河边的水土流失——在一些地区，裂缝长达三英尺宽，有齐腰深，混凝土开裂，建筑缺陷，以及该公司得出的可能是围栏地基下面的不合格建筑材料。 新的工程报告发现私人建造的边境墙将会倒塌杰瑞米·施瓦茨和佩拉·特雷维佐2020年9月2日 
 这条100英里长的河流沿着鲜明的U形穿过俄亥俄州东北部，在源头以西30英里处流入伊利湖。 51年后，凯霍加河再次燃烧韦斯·西勒，2020年8月28日 
 这所大学将建筑设备搬进了体育馆，并开始了河流公园的建设。 圣地亚哥之声2020年8月18日，圣地亚哥之声| 
 他看着河里漂走的尸体，吸着烟，冷笑着。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 但你知道，在我的演艺生涯中，我只有一个英雄，那就是雷弗[菲尼克斯]。 与伊桑·霍克咖啡对话:《少年时代》，詹妮弗·劳伦斯，比尔·克林顿的便池交换|马洛·斯特恩| 2014年12月27日|每日野兽 
 今天，列车从北碧府向北驶过著名的大桥，然后撞上一个壮观的河湾。 乘坐泰国二战死亡铁路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野兽 
 这部电影年复一年地吸引了大量游客来到这个宁静的河边小镇。 乘坐泰国二战死亡铁路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野兽 
 然后，在最近的一个早晨，火车在一段特别美丽的河段附近的一个小站停了下来。 乘坐泰国二战死亡铁路|Liza Foreman | 2014年12月21日|每日野兽 
 这座城市几乎坐落在流经的河的两边相等的地方。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 在这个阵地上，骑兵队形成了河所描绘的弧线，由我们占据。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 上周的一天，迪克正在码头上，一艘逆流而上的船来了。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 圣安东尼奥·德·贝克萨尔位于一个肥沃且灌溉良好的山谷中，从萨拉多河向西延伸。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 不义人的资财，必如江河干涸，必如雨中大雷的响声消逝。 《圣经》，Douay-Rheims版本|